藍絲KOL開行TURBO話七一遊行同初選係武肺3期源頭

開著晒所有黨機器抹黑

但係我身邊就算黃藍都無人咁覺得

我身邊好多黃都後悔71出左